狗公出沒注意

有隻厹成日 approach 我條女
如果我想搞鳩條仔毀佢生活
可以點做？

條仔有無女先？

幫佢叫條有愛滋嘅雞

同厹傾下，令佢鍾意你

希望幫到你

冇